邊到既雞翼尖同b仔一樣味？

靜係鍾意b仔蒜蓉辣椒口味，唔要滷水，醉雞翼尖果d

自己整啦，真係好好好好易整

買一磅雞尖落少少紹興酒氽水
用凍水喉水過一過冷河
剁碎勁多蒜頭同6-8隻指天椒
想食小辣就2-3隻

用清雞湯加水
水滾放雞尖、一半蒜粒同一半辣椒
水再滾之後中火煮30分鐘
跟住落埋另外嗰一半蒜粒同辣椒
落少少鹽 滾多2分鐘熄火

下次試下

到底雞翼尖有乜好食

葵廣waffle corner (黑衫黑口罩仲有得半價）